{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 드림농원민박"
    },
    "text": "朝天咸徳の南上120高地に位置するペンションは、人が暮らすのに最も快適な自然環境を提供しています。 ここは1万坪の果樹園を保有しており、休息と余裕を楽しむことができる空間です。 ペンションでは様々なイベントを行っていますが、イベントに参加するとお茶、ジュース、コーヒー、オメギ餅を無料で提供しています。 また、すべての客室には2L水6本を無料で提供しています。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー設備を利用したい場合は2~4人基準で2万ウォンを支払わなければならず、追加人数ごとに5,000ウォンの費用が追加されます。 愛犬と一緒に宿泊することはできず、幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えて宿泊することはできません。 各客室には無線掃除機とドレッサーが備えられており、無料Wi-Fiが提供されます。 ペンションには駐車場があり、201号は2台まで、202号は3台まで駐車可能です。 周辺にはコンビニエンスストアとクリーンハウス(車から2分距離)、大型マート(車から7分距離)が位置しています。 ペンションには様々な楽しみも提供されています。 特に夏シーズンには無料でみかんシロップを作ったり、みかんを摘んだりできる体験プログラムを運営します。 また、ペンションにはカード端末と一酸化炭素検出器が設置されており、1階にはギフトショップもあります。 コンビニや大型スーパーも近いので、必要なものを買うのに便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "朝天咸徳の南上120高地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "様々なイベントが行われており、参加するとお茶、ジュース、コーヒー、オメギ餅が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "無線掃除機とドレッサーが備えられており、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用したい場合、料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー設備を利用する場合、2~4人基準で2万ウォンを支払う必要があります。追加人数ごとに5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はいくらですか？最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストアとクリーンハウス(車から2分距離)、大型マート(車から7分距離)が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何か特別な体験プログラムがありますか？",
            "answer": "特に夏シーズンには無料でみかんシロップを作ったり、みかんを摘んだりできる体験プログラムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。201号は2台まで、202号は3台まで駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 476
    }
}